［First Kill] 男子九龍城碼頭墮海亡

颱風「天鴿」來襲，為本港帶來狂風暴雨，下午3時許，本港仍然懸掛8號風球期間，有途人發現1名男子在九龍城碼頭對開墮海，載浮載沉，附近船員見狀立即跳落水拯救但不成功，遂即通知消防到場協助。

消防到場後將墮海男子救起，然後送往附近公眾碼頭上岸，再由救護車將他送院，可惜經搶救後不治，警方正調查事件原因

好勇